波P大戰有感 嘈贏又點？

嘈贏又點？

語重心長😲😲❤️❤️❤️

想當年迪清高就係留低左依句野就消失左係人世

風紀

贏咗場架 輸咗個家

好撚值得

乜野叫波p呀

波台 -- 5p

應該叫反波大戰
反5p-波台

波連大戰

迪青高

牙Jo等緊我地

波台又然 反波又輸
唔講咁多 雲加好波

佢地係5p wo

PEAK SEASON左幾多年

agger ching

( Show Blocked User - 車文晶 )